陳彥霖條屍唔係即時火化左咩？ 點抽dna

同埋佢老母由其他化驗官抽，有可疑

望兩眼再填form 一分鐘都唔使就乜都驗晒啦

pr & 5 毛 唔比人提出合理疑點

唔一定要真身先抽到dna 嘅，衣物都有機會有殘留DNA.
只不過有機會可以做到手腳。